大家為左it, 學到同放棄咗咩?

古語有云: 既得知, 患失之

學到打丁同放棄咗屌女

我見到...世界！

bug係de唔完

總之佢唔喺你手上爆
過左海就神仙

頭髮，我同事不是我

做it 真係好難溝女

做it 真系好難同人類溝通

唔適合就係唔適合，唔好勉強自己

除咗it 唔識講其他話題... 返工要做嘢放工要學新嘢..

真

痴線 完全係心聲

學識做得多年唔=有經驗
越勁既人越難管理

新野全部呢兩三年出 大家一齊學 你之前有一百年經驗都用唔返 it經驗年資冇鳩用

聞到鑊味好搵工

如果有學架構 理念 都有用既
但淨係用法 就算9數啦
不過好多人淨係學用法

De一啲唔係你啲code爆出黎既bug

乜都無放棄到 哈哈

it 有咩職位可以做得耐
唔想中年失業

儲定個錢傍身實際d

有冇中年IT狗轉工例子
諗住中年轉去做教programming既導師
未來STEM教育 應該需求幾大